其實腥香港人都應該要反送中

屌你老母，你地成日咁恨落黎香港
搶撚哂香港d資源
而家香港就黎變到同大陸冇分別架喇
咁你地當初咁辛苦走落黎係咪功虧一簣？

其實好多有錢既腥香港人落黎香港係因為香港既法治精神
希望果班人612會企出黎

你荒69嗰日冇新移民咩

就係見到大撚把，所以希望612佢地會再出黎